醫生：發夢被捕時不要上警車

(代朋友Post, 朋友係急症室醫生，以前亦做過內科)

醫生：發夢被捕時,有病不要上警車

大家好，我係一名急症室醫生。
有幾類病徵，可能代表你身體有暗病，大家好好記住

如果你發夢時咁唔好彩被捕，俾警察捉住左，而你咁岩又係呢個時候病發，你身邊又有記者影住，你係有權要求白車送你去醫院，唔好上警車！

當你去到醫院，而你係因為以下呢幾類病徵去急症室，我地好大機會會收你上病房進一步檢查, 因為醫生好擔心會睇漏暗病, 所以佢地多數會檢查清楚先俾你出院

當你上到病房，係會有警員坐係你床邊看守你，而你亦都開始被警方拘留。當時間愈黎愈接近４８小時 ，而你身體又唔適合出院，佢地滿４８小時後落唔到案控告你就要徹離病房。

記住，以下呢Ｄ症状可大可小，大家認住病發個樣係點！

1. 抽搐 (Seizure / Convulsion)
又稱發羊吊，通常會：
a四肢抽搐
b反白眼
c失去意識

2. 心口痛 (Chest Pain)
a 心口中間好似俾大石壓住咁, 左邊膊頭痛埋一份
(痛到面容扭曲, 一隻手放係手口面前)
b 呼吸困難
c 暈眩

可以係心臟有事, 嚴重既心絞痛患者痛常會:

3. 失去意識 (Loss of Consciousness)
暈左, 四肢軟哂, 可以有好多原因, 包括但不限於:
a 心律不正
b 腦既病灶

PUSH

推

pish

push

大力推

大家唔舒服一定要去醫院檢查啊

我有病

推推推

有咩事 冇人幫到你啊

知唔知啊 唔想大家身體有事

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

Pushhhhhh

有用

我要發羊吊

Push

醫生多謝你

大家快啲推爆佢

Useful information

大家小心身體

推爆

推啊

ok

老閪都去咗醫院先 再驗埋傷

好波醫生

前線俾拉要扮暈

但呢啲情況仲點開口要上白車
唔出聲一定比人的上狗車

Pishhhhh

推推推推推

大家記住去急症啊

幫手推爆

病向淺中醫

Pushhhhh

正野，勇武必睇

救人呀

醫生

醫院48個鍾 好過狗屋

好重要 推！！

push.

堅持到底 不向惡勢力低頭

推爆，有病就睇醫生啦！！！！！

Pushhh

推推推！

緊要 推！！！！

頂

Thanks Dr

Pish

推！

推推！

推爆佢

推上熱門

再推

推呀

好人一生平安

推推

Push!!

差人一嚟拘捕
馬上就嚇到發羊吊了

光復香港
時代革命

有病要當係醫院呀！

重要！推！！！

推推推推

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

但頭先係咪有三個唔舒服但上左警車？

多謝醫生

我推 身體要緊

心臟病可大可小。

推

樓主一生平安

1推

緊要 推

P

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

緊要,推

頂住

重要

push !!! 被捕嘅手足你地唔舒服啊！！！

差人一嚟拘捕
馬上就嚇到發羊吊
於是就上救護車了

大前提係要記者在場

我冇嘢講

推比佢地見到！

推 我要上白車

認真

要抽搐够48小時

我無野講

Push
DLLM POPO

我有暗病

推 好易激動得滯 心口痛

推上去俾多人睇到

我冇野講，我心口唔舒服，我要入醫院

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

pushpushpush

Pishhhhhhhhh

推比前線

多謝你

我要去醫院

推 好重要

死仆街黑警

推呀！！！

推比前線睇

好 推

我無野講
我要睇醫生

push有用post

前線一定要睇到呢篇野啊!!!

推
人命緊要

推 唔好有事

推 不上警車

光復香港 時代革命

好帖一直推

oush

頭暈頭暈頭暈

Push !!

我有病！

感謝醫生

lm

有用 推

醫生你好

我要見醫生

身體要緊

呢個世界係有好人

我無嘢講

人手推POST

頭暈同心口痛最易扮

唔好行行下街身體有事都唔正視

好多病人上街

p

唔知現場work唔work 照推

幫手推

push, 希望前線睇到！
俾人拉，一激動，好易病發！
一定一定一定一定要求醫！
仲要要求check好曬，check清楚先好同意出院！

利申，護狗

班POPO睬你都傻啦
唔打柒你算好了
仲比你揀去邊咩

有病記得睇醫生

唔舒服
我無野講

要推

推有用post

推呀屌

Push!!!!

大大力推

推。唔好上狗車

推呀仆你個街！！
義士唔係condom，推上去比佢地知呀！！

推呀我心口好撚痛！

推比前線手足睇

推得咁快

隔12個鐘抽下都ok，無失去意識一樣得，話隻手無啦啦自己郁，醫生會寫低 observe，俾藥你你可以要求唔食/唔打針

一係叫醫生驗血，醫生會等埋血報告返，咁你就無野做

被捕既義士 必須要扮暈 暈到無知覺

要去醫院

哩個好重要，必推

多謝醫生👨‍⚕️

有用資訊

推撚爆！

Pish
我無嘢講

推俾義士見到！

推!

病向淺西醫

樓主好人 一生平安

多謝巴打

齊上齊落

光復香港
時代隔命

謝 push

最佳示範2015年盧寵茂醫生@港大

有病咪撚學人上前線啦

pysj

推

五大訴求!
光復香港 時代革命!

所以一定要引起記者注意

Isee

PUSH!!!!

隱性疾病

Pishhhhhh

堆

推推推呀！

我無野講 我心口痛

我有病啊！要上救護車！

push
要去搶救架 唔好輕視!!!

人多擠迫，病發好正常呀！！！

推啊屌

Push ar

早D講丫嘛

有用，推

推！！

大家一齊推爆佢

push！

希望前線多啲人睇到

重要野,要推
------------------
光復香港,時代革命

推
好多香港人有心口痛,痛就緊係去醫院

推！係醫院訓48個鐘

有醫生

熱腸熱血

推！
黑警死全家！

n年前 就嚟會考會考嗰排

好彩趕得切會考

啱啱睇有線直播有個台灣女人居香港係咁講嘢煽動香港人情緒，咁撚想出名吖嘛，幫佢上位！

推爆呀

推！！！！！！

True

推！尊敬你

推俾義士睇！

推去tg

推！！！

我冇野講

光復香港！

時代革命！

。

心口痛

推推推推推推推推推

寧化飛灰！

唔洗理埋d無謂人

推推推推

不作浮塵！

Push.

有病睇醫生是常識吧

Push ah dllm

有病睇醫生

推，前線

push!!!!!!!

On

推俾所有前線手足見到 大家保重阿

如果心跳太快講唔到野呢

推！！！我無野講！！！！

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

推

加油，我無出嚟但睇到你地

請律師，大家會課金

我一定會

推！ 大家小心！
記得要去醫院！

加油

Lm

醫生：發夢被捕時不要上警車

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

重要資訊幫手推

push!

.

心口痛 (Chest Pain)
心口中間好似俾大石壓住咁, 左邊膊頭痛

推呀！！

推！！大家小心！
記得要求去醫院！

心臟好多突發狀況

重要！

同意，被捕時要立即講唔舒服去醫院先算，再搵律師

推到1001

喂同事 仲有大把

岩岩屙完屎發現啲屎黑色 又冇食過會染色既野
個肚又痛

心口痛 啲痛延伸到左邊膊頭 背脊痛
做心電圖檢查盡量郁 整到張心電圖成日都唔準
我地為安全計 都會收你入院check check架

利申：MO仔

我要暈喇

Push 唔好上狗車啊

..

發夢前一定要知！

730

唔好上警車

幫助義士

我

推推推手

推！
前提係班狗仲放你走咩？
唔好話簡去邊
比人打都反抗唔到

好有用 推

我要發羊吊
我有心臟病
我唔去差館
我要睇醫生

想知班狗可唔可以係現場即時或者醫院落案控告？

咁好戲做臨記啦，要出到呢啲招數

pushhh

病真係要醫好先出得院

感謝醫生為香港未來貢獻

我心口痛!!!!!!! 一定要收入院做詳細檢查

我心口痛

Up

up

推啊
不推不是人

推俾前線睇

心口很痛

一推再推

push!!!!!!!!!!!!!!!

我記得有心絞痛

[2200再度集結] 有市民發起佔領旺角 支援上環示威者

推撚爆佢

光復香港

我之前做a ande果間有一tarry stool即刻要收上房

話chest pain最好， 無人可以challenge你！
話佢聽係sharp pain ( 刀插咁) 一隻手乸住心臟位，仲要有facial expression (痛苦表情)

利申 醫院做

push！！！！

推 前線必學 臨時演員都係演員記得隻手擺喺個心口嗰度

有病睇醫生呀

好重要

感謝！

posh

PUSH! 好有用

醫生哥哥

推到義士見到

有用po要推

pusj

我岩岩屙完跟住出黎撞到人地大型示威
我腳軟走唔郁

感謝香港良心分享

多謝醫生提醒

原來可以咁既，唔一定返警署既

心口痛可大可小

推 多謝醫生
我無野講 我心口好痛

大家好多暗病 推

謝謝樓主分享，好人一生平安。

如果我仲係aande啲狗一黎
我一定會講 呢到急症室 你估你屋企自出自入 ？

我無嘢講 我抖唔到氣 我要去醫院 我要投訴你

大家唔好再開post或屌或問或指輝，要都等撒哂人先

而且前線有前線決定，每個決定都係剎那間做決定，我地插唔到咀

我地可以幫嘅係幫手推返啲有用有資訊嘅上去
巴絲係前線無咁多時間check嘢搵嘢，推上去可以令佢地係熱門一搵就搵到，你地都見速龍幾快，多啲資料佢地先唔會做錯決定

如果有地圖po請推，電視係一睇就睇到好多好多，但前線睇唔到電視完全無機會收到最新消息，完全唔知狗點安排（希望有巴絲可以以直播嘅資訊整地圖，好似元朗咁）

另跪求文宣整合

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

抗爭者唔怕身體受傷，但怕坐監有案底，不過我地可以令義士連有案底都冇咁驚

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

醫生：發夢被捕時不要上警車

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

[初心]希望大家仲記得呢八個字 兄弟爬山 各自努力

聞得太多涙氣

前線必睇！

大大力push

記得，就算被捕唔一定返警署，係可以去醫院，頭暈發羊吊咩都好，去左醫院先穩陣

有病記得唔好死頂 去醫院check 真啲

醫生巴。

推爆!

多謝你，醫生

咪撚亂講呢句
你唔係CAPD底（慢性阻塞性肺病）spo2又正常
我點收你上去休息啊

比到你入O房/R房抖唔足48小時架你都要返狗屋

好人一生平安！

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

呢段已經過時，記得，就算被捕唔一定返警署，係可以去醫院，頭暈發羊吊咩都好，去左醫院先穩陣

Big big force push

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 我唔簽嘢 我要驗傷 唔好凶我 我投訴你

其實醫生有責任保護病人私隱嘅
如果診症格裏面有唔關事嘅人
除非病人自己本身同意
如果醫生護士問症嘅時候唔係有責任叫佢哋離開
醫護人員唔趕佢哋走可以記低佢哋個名
去醫務委員會或者護士管理局投訴
醫管局條例本身都賦予咗權力畀醫護人員趕人走

咁當然如果你係被捕嘅話 警察有責任唔畀你哋逃走 但係唔代表佢有權力去獲得你本身嘅病人私隱
守住診症格唯獨一至兩個出入口已經夠

罷工，就會步向成功; 唔罷工，就會步向失敗

互相幫手推

推
我要去醫院！

原來入院都計拘留，推

pish! 義士要睇

pish
香港加油
be water 一齊黎一齊走
光復香港,時代革命

我叫佢地落孖葉/鐵鍊 但都唔該死出去 咪阻住我做檢查

仁心仁術

呢個幫到手 可唔長期置頂

唔舒服一定要講 唔好拖呀！

我要上白車

重要，推

push, 希望前線睇到！
俾人拉，一激動，好易病發！
一定一定一定一定要求醫！
仲要要求check好曬，check清楚先好同意出院！

咁多位手足有啲咩想問幫到義士我同樓主識既盡答

我地隨時要onduty冇得點發夢
盡量快手足前線出一分力

push!!!!!!!!!

大家戰斗左個半月一定要睇醫生啦！平時已經冇時間去睇

幾時再轉科 心中想入咩科

光復香港

多謝你

大家唔好再開post或屌或問或指輝，要都等撒哂人先

而且前線有前線決定，每個決定都係剎那間做決定，我地插唔到咀

我地可以幫嘅係幫手推返啲有用有資訊嘅上去
巴絲係前線無咁多時間check嘢搵嘢，推上去可以令佢地係熱門一搵就搵到，你地都見速龍幾快，多啲資料佢地先唔會做錯決定

如果有地圖po請推，電視係一睇就睇到好多好多，但前線睇唔到電視完全無機會收到最新消息，完全唔知狗點安排（希望有巴絲可以以直播嘅資訊整地圖，好似元朗咁）

另跪求文宣整合

612基金介紹嘅醫療團體

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

抗爭者唔怕身體受傷，但怕坐監有案底，不過我地可以令義士連有案底都冇咁驚

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

醫生：發夢被捕時不要上警車

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

[初心]希望大家仲記得呢八個字 兄弟爬山 各自努力

chest pain headache講下就得架啦！無人知你係咪真痛 所以無人可以話你無痛

一有事就要去醫院！

咁你就錯啦 最多擺你入o房
開painkiller比你 你就要返狗屋
唔好睇咁多電視以為即刻幫你照mri/做CT

好緊要！推！

呢個有用 推

推到全世界見到

推呀 好緊要

好撚重鳩要屌 推

好人一世平安

推到義士睇到

支持

用力推！！！！！！！

醫生：發夢被捕時不要上警車

推到俾傷者見:瑪麗好多狗

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

重要資訊，快推！

Posh

屌

推
見今日有手足被捕，郭醫生係咁上前問佢有冇事，佢都唔出聲，咁樣我哋點樣幫你啊

728遮打花園現場 (3)

仲有警察驗傷紙真係要assess 下pt有冇capacity 先幫手填
之前見過有個時地人都講唔出嘅人 畀人簽咗張驗傷紙#hehe

當然如果病人冇簽就最好啦 醫生可以慳番啲功夫

我個心口痛

發夢被捕時,有病不要上警車
心口痛，頭暈，要求上白車

心口壓住最撚惡，直接cat 3 入格，唔洗見啲狗

個個都有病

光復香港 時代革命

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路。
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎，但係想大家思考下，

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

希望大家做少少文宣係關於香港獨立，不過要soft啲係真

呢個要推！

死都要要求上白車

心口好痛好似比槌dup咁

大家唔好諱疾忌醫呀

你有記者果陣好大大聲講
返到狗屋你比人打撚到仆街都似
屈埋你拒捕整傷自己

p ching sickball

推到過萬先

一定要推俾d兄弟睇。

最緊要扮得似

香港人成日發夢咁忙 有病都唔奇

推比義士知

時代革命

記得唔舒服要出聲！

大家好似有d心口痛wor

記得叫記者 跟住call白車

推！ 但冇人係隔離唔好失去意識啊！

推 多謝醫生

推 仁醫

Push push

推，急救常識

緊要野要推！！

唔舒服唔可以死頂！！推！

巴打多謝你

推俾多啲人睇

小心小心

去公立等好撚耐，慢慢同狗狗玩
心口好撚痛

Alan Wong已示範左一次

,

有唔舒服一定要睇醫生狗唔比睇就要投訴佢問佢拎名拎number

我係樓主

如果你係公務員/MTR, 請你地幫手統籌大罷工, 你地罷幾日工,好過班細路上前線俾人打一百次

推!!!

去醫院！！

前線屌住啊

大家要小心身體啊

Push push push

重要嘢長期置頂

感謝你，呢個堅有用

謝

小心身體

我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛我心口好痛

良心醫生

多謝您！

Noted thanks bro!

咁樣會唔會阻礙左有需要嘅人去醫院。。

所有年青人食唔好住唔好訓唔好，大家都有心臟病

有病梗係睇醫生

成功召喚醫生
必推！！

義士必看 推

醫生我愛你

多謝醫生😭😭😭😭

你的資訊很有用

你班仆街信唔信得過嫁 之單咁多單比資料班狗

罷工，就會步向成功; 唔罷工，就會步向失敗

巴打睇呀

難得有醫生手字好靚

呢個有用

Pish!

推
—————————
7.30 全港大罷工！

幫推

推！ ！！

講就易, 其實好難扮

推！最近咁撚多炒辣蟹 突然病發都唔出奇！

推俾多啲人睇到

呢個係一個醫療資訊POST
志在教大家辨識症狀, 及早求醫

推有用

thx dr

推 救人

推 身體緊要呀

唔好文宣同賽後檢討住, 啲狗搜捕緊義士未安全呀

甘的情況，真係好危險，要睇醫生wor

推
好人一生平安

推推推推 香港人生活節奏咁快
其實大家可能有呢d病 自己唔知！！
唔知點解比狗犬掂到就心口痛！！

身體有問題，就要睇醫生

清楚了解

推呀屌！

你好，又係你！
感激發言

班黑警唔俾救人啊！
話去醫院都無用！

有良心👍🏻👍🏻

Push !!!

記住去急症唔使用身份證
醫院會整個假ID

心口痛可大可少 要做好多檢查 隔一兩日要抽血 檢查清楚無心肌梗塞

推爆佢
Btw 黑警食屎

繼續推，直到每一位義士都平安到家

有冇玩嘢架，發羊吊會食拖鞋架

Mon緊post既阿sir 你地好, 有人抽筋我地唔建議塞野入口, 會整傷患者急救常識希望可以教到俾大家

推呀
越黎越想喊
明明大家唔識大家
但可以咁樣互相幫助
如此善良既香港人到底做錯咩
要比中共同林鄭咁樣玩

霸左公家床位好似唔係咁好 入私家得唔得 有冇邊間私家信得過

入完公家病人表明要轉私家得唔得

借位

[和理非入一入嚟] 有關警察每次清場後嘅記者會

一句講哂去醫院先

一簽咪比人拉
我怕用左d床位 冇得比真正需要床位既人

我發羊吊 我心口痛 我電話唔解鎖 我冇嘢講

我重申:
呢個POST, 係當你有以下兩個條件,先至適用
1. 已經俾人拉左, 但未俾人拉上車
2. 又咁岩病發

好提議

呢個要長期置頂！

Puuuuush

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

讀過書係唔同d 唔知得班狗隻同弱智高官

有Cancer? ！去醫院等三五七年啦

好波

push, e生好波

香港人真係好多隱性病症 特別遇到癲狗就會出現

驚得滯見暈想嘔好正常

我要擺工 我無嘢講

有用必推

Push!!!!!

Push!!!

點可以唔推

唔舒服去瞓足兩日院先好出院啊

我冇嘢講！

push 多d人睇到

推 多謝巴打！

推！！！！

真正既醫生

我要心絞痛
我要暈低

推 重要知識

請問探戰友會唔會有被查既風險

記住，心口痛要加埋膊頭痛。心口痛有時候只會當胃痛。

推，大家注意身體！

暈低咗之後完全醒翻冇哂事係好正常！
但之後幾小時到48小時內又會再覺得有啲頭痛頭暈周身軟 都係好常見嘅

今晚你call ?

<醫護人員的心聲> 正因為醫護人員要堅守崗位，我地懇請更多香港市民代我地參與罷工！

但啲醫生會唔會話你冇事叫你走？

唔係個個醫生都肯幫

唔舒服要快啲睇醫生

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

我要去醫院！

大家都要睇

最快方法等到48

8月5號齊罷工

b

呢個推 8.5罷工

良心
無定向間歇喪心病唔記得全名係咩

我要罷工

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

push!
8.5齊罷工

遇到壞醫生比遇到壞警察既機會低好多

多謝寶貴意見

留意留意留意！！

推 手足睇路

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月5 : 一齊罷工
停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

醫者父母心

730港鐵大罷工
805七區罷工集會

一定要睇呀

有病一定要睇醫生

推到爆完再爆

五大訴求!
光復香港 時代革命!

發夢見到有人咁樣同醫生講

我而家望一邊兩隻眼不停閃光同黑影，好矇有兩個影
頭先啲嘢唔記得曬
好似斷咗邊咁樣
個朋友好似話我响喺度抽筋
而家感覺想嘔
個頭好痛
前幾日行山，畀蚊咬過

响醫院時發下夢
不時斷片
問自己係邊個
去咗邊一度

咁樣醫生要
consult 眼科或精神科
CT Brain，EEG
驗血

仲可能要抽脊椎液
可以做之前又反口
話唔記得簽過同意書(個腦有事比人打喎)
跟著簽refusal form
但迫你出院前又同意番
再安排你做
。。。。

最多響醫院背脊畀人吉一下
好過去差館俾狗打

推啦

Push 呢個好緊要

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

免費演技班 大家記得睇

無論如何，大家平時唔好濫用急症服務，會做死我地好多大陸人落黎，本身已經好overloaded

所以尋日郭家麒係咁不停問示威者有無受傷，真係幫到盡

醫生巴好波

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

少年維特

• 3h

發夢見到有人咁樣同醫生講

我而家望一邊兩隻眼不停閃光同黑影，好矇有兩個影
頭先啲嘢唔記得曬
好似斷咗邊咁樣
個朋友好似話我响喺度抽筋
而家感覺想嘔
個頭好痛
前幾日行山，畀蚊咬過

响醫院時發下夢
不時斷片
問自己係邊個
去咗邊一度

咁樣醫生要
consult 眼科或精神科
CT Brain，EEG
驗血

仲可能要抽脊椎液
可以做之前又反口
話唔記得簽過同意書(個腦有事比人打喎)
跟著簽refusal form
但迫你出院前又同意番
再安排你做
。。。。

最多響醫院背脊畀人吉一下
好過去差館俾狗打

強貼
雖然會影響到醫護
但係總好過有病唔醫

推啊 上去比人溶左都唔知咩事

根本吸咗毒煙想唔暈都難

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推，前線要注意

香港人加油！！

推啊啊啊

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

push

{連署}：新疆集中營違背奧運精神、北京沒資格辦冬奧

重要post 再翻推

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Repeat 到佢出示委任證。

85大罷工

唔舒服要去醫院留醫啊!!!!!!

[香城online]傳令兵的技巧和心得

THX
少年維特 你有冇煩惱?

我要驗傷

少年維特記住不要輕生

冇事就好
歌德叔叔叫我問候你
佢仲寄語身在高位嘅人唔好出賣靈魂俾魔鬼

五大訴求 缺一不可!

光復香港 時代革命!

8月5齊罷工!

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

我冇野講
我要搵律師

置頂呀！

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
6:30開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

有用post 人手置頂

Push
不過都係盡量不被捕好嗎？

推番上黎

希望文宣部整理再發怖
等多d 人明白自己權利

PUSH！

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

幫推

8月6日深水埗無差別拘捕

好重要
推！

機場和平集會

推 良心醫生

「八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。

Come whatever kind of weather」

自推

自推
香港人加油

不受傷不流血不被捕

香港人小心警犬

好撚嬲

因果由國
容港治已
義憤民誠

每晚10點窗邊大叫

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

好重要而家啲狗唔係人咁品打到啲骨碎曬

推俾深水埗人睇

p牌幫推

其實呢啲已經冇撚用了
班死黑警係會聽唔到/無視/繼續打到你出唔到聲再送去拘留中心，佢地仲會跟程序跟規矩???? 唔好再發夢喇!!

最好嘅方法係大家唔好戀戰，唔好貪刀，唔好送頭! be water，有少少野即走，唔好比啲狗捉到!!

有暗病真係可大可小，大家要檢查清楚

推推推

唔好上狗車

推
新屋嶺既巴打絲打好慘
又虐打又輪姦

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

而家班狗唔會俾人上白車

驚賊仲有性嘅 就唔會搞到今時今日咁喇
上咩車唔到我地決定
打又佢地打 爆缸我地爆
講明傷都要被的上警車

無性 點溝通到

成日都心口痛 拿住拿住咁

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

抽蓄

推返上黎

要即刻訓低 因為突發性呼吸困難

解釋緊乜嘢叫「我冇野講」

手動置頂

thank you

一定要!! 但D 𡃁仔完全唔知!!!!!!!!!!!!!!! 包括今晚深水埗被捉既𡃁仔😔😔😔😔 可否一齊落區敎育下佢地?

良心醫生。

Push!!!!!!!!

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

無知一問，唔係要去警署落咗案先開始計48小時咩？直接去醫院跳過警署都得？

阿sir...我心臟好痛...要睇醫生.....

小心身體！記得睇醫生！

支持警察

犀利

9月入機場

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

醫生我地愛你

因果由國 容港治己

身為醫生就專業啲啦
公還公 私還私
你地得住其他病人？
罷佔住病床令有需要嘅病人無床
咁樣叫有醫徳？

721

推阿

推爆，有病就睇醫生啦！

【推上熱門】新屋嶺 -16歲抗爭者成隻手只剩一層皮連住

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

多謝提醒

日日150個支那奇行種過黎霸醫院資源 你做過乜野有用嘅野？

除左學生會長外冇人用呢招既

點啊 呀sir 咁早上黎mon post

你都智撚障，你唔同班狗講紀律？
人地係有權入院，你up乜柒醫德？
公還公，私還私？你望下班犬啦
呀sir你咁早起身mon post?
屌你老母

停大陸自由行前，急症室爆滿
醫護壓力爆煲，政府送d爛蕉比佢地，叫醫護食蕉
當時你有冇出聲？ 你做過d咩？ 係屋企涼緊冷氣？

1001

屌你老母。

要睇醫生

衣家白車都冇得上

收皮啦
我都係醫生
就係見醫院加床加到咁
你地口口聲聲話大壓力
仲係咁濫用資源 推啲人入黎做咩？
你係醫護嘅都知日日忙過倒屎 要急救就玩大風吹咁將啲床調黎調去
所有野都你地自己攞黎

心口痛 可大可少嫁 一定要睇醫生

係咪都嗌頭暈 係塊臉度搽粉 搽到臉青口唇白

人地出po都show證、卡片、連登名，你又表明自己係醫生既麻煩show返咁多樣。

影個証黎睇下我先開始睇你第2行以下嘅偉論

呢個要推

如果有巴打睇過一本叫秘密嘅書就會知道我講乜野叫“吸引力發則”，只要你真心相信自己做到嗰樣野而心一直諗住，宇宙就會回應，正所謂信念創造實相，只要大家每日大嗌或者默念三次 “我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！”咁我地就一定會贏！！！，加油！屌那媽！頂硬上！

被捕時通常好多記者在場，當時一定要大大聲並不斷重覆地話受傷要入醫院留紀錄，而加差佬太狗，拉左你屈你無同佢講去醫院，到時口同鼻拗

唔好意思，阻你少少位

8月31日，五大訴求，寸土不讓

手足有病一定要睇醫生！

訓醫院一，兩日可避免醫生做野，節省了訓醫院5日

同意
推

上頂丫

荃灣恐襲

霞姨！！！幫手！

推 唔郁

舊post 推唔郁嫁喇

我要去醫院！！

推
大家小心

班狗唔會理你 照拖架

無用 佢會打到你醒 打到你扮唔到

PISH

再推啦

Puts

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

915銅鑼灣見！

醫生好型

915

多謝你呀醫生

身體差，唔上狗車

sick ball

有病點都要check清楚好d 點知狂犬病傳唔傳染嫁

收到

tui

我有疑問係
出現以上症狀會唔會俾警甴了結埋？

有埋圖，好清晰

問題係清潔龍會夾你上警車，唔到你話要上白車

而家根本唔work
琴晚屯門就係例子

正常時間呢啲有用

但而家唔會有用....

推到2046

11月24投票日，一字不投民建聯，帶埋你啲屋企人去投民主派